屌你老母bloodborne！(2)

但行埋去都係會𡁻你

咁都推得爆一個

究竟主線周圍斬怪果個係現實世界定發夢？
升level果個獵人夢境係咪夢中夢？
仲有DLC世界係之前發生既事定唔同時空？

斬怪斬到分唔到了

我理解: DLC夢境，bloodborne主線前
獵人夢境就係夢境啦
主線係現實，惡夢邊境係現實同夢境之間

呢隻舊game都開到2

早排特價150蚊
真係好抵玩

嗜血既獵人

DLC = 前傳
主線=夢
獵人夢境=夢中夢

至於現實就...🤔唔知，鳩up

以上。

路德維希都唔係咁難打 鋸肉刀真係好岩打佢

佢拎左隱藏武裝之後更廢
刀刀都好大動作

反而一開始馬仔mode 好屈
四連爪>馬頭撞>二連爪>衝撞>四連爪
連到你死

各位獵人巴打又繼續輪迴

我直接後step or二連果時入佢後門

再J一J先
劇透注意

怪獸仲難打過人 前者出招亂鳩咁嚟 後者出招有條理好易睇得出

額外儀式個啲wor

怪獸死左一次

摸熟左佢條路就收到佢皮

我果陣係惡夢邊緣果度棄撚左 蕩失路蕩到on9

新手惡夢

塞賣的

打蜘蛛死左幾次 先搵到破綻劈佢 蜘蛛仔多到

啲蜘蛛仔 唔洗理都殺倒 好似

睇穿晒佢啲招
踏地最難避

三基佬咁難打
盞燈又遠，死一次有排行

係咪未開捷徑？一定有捷徑直達boss架啵

過唔到一擺低就半年...過到之後就玩三回目

你係咪講右手邊個鐵閘？

開左喇，但都要喺禁忌森林坐升降機過去

槍反 反死揸刀嗰個

正價買都抵喇
如果啱玩的話

迷宮果隻仲惡打

卡大石碑

上網D人話打魔法佬先 但我就打太刀佬先 之後就噴火佬 最尾先打魔法佬

魔法佬變蛇同無變無分別

咁都爆post

吹到好似新game岩岩出咁

我無理但佢地理我 phase3 包到肥蜘蛛密一密

行螢火蟲池果度算快了 仲有另一條跳落去boss門口前面開閘果度 但唔知係邊度跳

高攻d架
同埋會召喚大蛇

一路直行

地型問題

靠右直行

變左紅月驚得制冇玩

我個時到血月位 都丟低咗幾日先再玩返

有咩分別

迷宮蜘蛛還好
二周目打後既蜘蛛好撚難打, 細蜘蛛一下打你1/3 以上, 通常幾隻一齊郁你

入室內唔用火把唔敢玩

有冇人覺得槍反抽精個下好爽?

R2隻豬再塞隻手入佢屎忽內臟爆擊

長期著油燈

bb係好撚黑

個氣氛令我次次玩個幾兩個鐘都要去屙一屙屎...

想問下點解搵唔到個信使
已經去到大教堂果個位 係咪做漏左野

唔知係咪因為無信使
點完小女孩去教堂，打完豬無跌鍛帶

額外儀式會強化入面啲怪同削弱你自己個狀態令個迷宮更難打。
但會跌數值更好既血寶石/更高機率跌血岩之類既珍貴道具。
我淨係記得詛咒好似會扣最大血量。

未血月已經長開火把
打boss先換槍

呢隻動作超大好易槍反 最尾淨返魔法果隻埋身不停斬就完場

請問bloodborne the old hunter大約幾錢

岩岩完特價先問

唔特價都抵買既

噴火佬Keep住Dash一下斬一下可以唔扣血斬到完場。
所以一般留噴火佬最尾打，因為強唔強化都一樣可以咁樣斬死。

小女孩個鍛帶試下血月後再去。好似要同家姐講左野先有得跌（唔記得）

萬聖節嗰陣 discount 6折
唔知12x定13x

早腸系彩

你係雞

雲石枱早腸

頭先試下搖鐘仲有冇人玩 點知兩個入咗嚟

有冇人要協力 想一齊玩

岩岩打爆左 其實個故仔係幾正 不過太難睇得明

諗返起白金之路最大敵人半血阿彌達拉同火狗

DLC瑪利亞太正唔太捨得斬佢

你幾lv先

133lv

咩位置
我搖極都沒人召

咪姐係人偶

阿彌達拉都有安全不死位可以屈
但火狗就真係一隻食屎狗

下隻杯蘇美魯後裔同無頭放血獸都係食屎狗

阿彌達拉用聖劍係佢下面了黎了去唔算太難
係火狗真係最難打

後裔好易槍反
反而放血獸好大隻
好難下下斬頭

早兩日睇番達哥畢幫d片
心郁郁又想玩番
結果琴日打到白金左

一日未玩曬啲build都仲想繼續玩

玩呢隻game好傷神 平日唔可以玩太耐

我發覺係未血月之前就聽到BB喊聲 關唔關靈視太高事

好似關事

2日白金

去完夢境班撚樣返生
又要打過

有無巴打可以幫手打地下城，唔知點解一入地下城望住啲路就好頭暈。

打左幾日最後放棄左
要召npc狂屈聖歌團鐘先險贏

明晚一齊玩

招人幫手
因為容錯真係太低
慢少少就死
我火狗死左好多次先過到

科斯的孤兒好難打 有無得召npc幫手

呢隻唔難喎

勞倫斯仲難打

勞倫斯我屈秘法屈死左佢

孤兒真係屌哂老母

火狗難在半血
食一下基本上可以出返去
要死到好佢佢Dpatten先過到

火狗難在半血
食一下基本上可以出返去
要死到好熟佢Dpatten先過到

槍反好易 試下

見人係stage1就入2果時槍反佢但唔爆擊 淨斬兩下 loop死佢

呢個bug仲未fix 爆到佢半血開始屈，因為驚唔夠子彈

要捉timing準同唔好手怯 錯一下就phase2

其實未必得
我仲係打緊第一個金盃第一個地下城

今日第一次打雅南暗影就成功左

好感動

果然打太刀佬先係正確決定

切菜

救命 科斯孤兒第2階段成隻癲狗咁點槍反

打到得返10分1呀

你比個銘文code我再召我就得

背剌

Phase2 好似好少位槍反 屈bug咪phase1槍反到佢死

琴日先開黎玩翻，今日竟然見到仲有post講
動作game苦手，之前玩到科斯唔夠打棄左game,隻隻boss都要召人幫手先過到。
琴日玩翻單挑過左該隱王好爽

慢慢來 PHASE 2 有招好慢 好易搞
留意下隻怪既攻擊模式
槍反(舉手個下)
刺背(留意動作頻率 衝去後面個下即刻R2儲氣)

我因為可能剩係會打一週目,所以迫自己全部王都唔用槍反/觸手廢事影響個體驗

獵人永不孤單

我一周目全部call鐘

二周目玩唔掂

夠玩到mhw出

隻game早期個個禁鐘仔 搞到好似online game

重玩發覺宇宙女仲難過路德維希

點會呀。。。。
電佢怒姆西

打呢隻野唔夠dps慘撚過食屎，容錯率低到

低周目都可以屈懷念爺爺
一炮死

瞄着個頭放秘法

你唔升到太高lv用槍反is ok。
打該隱王Phase 2唔用槍反背刺我真係唔知可以點打

我寧願直接斬算，Phase 2被佢接一套就死。槍反和背刺唔中都好大破綻。

勞倫斯屈距離用血弓／秘法其實唔難打。
係近身先難打。

勞倫斯要記清楚佢左右左右掃,同埋左右雙手拍地個節奏就唔係太難打

我用劍

路德維希d招易避好多
退住黎打等佢3連掃先打擊根本輕鬆過p1
宇宙女避到隻手避唔到後面觸手
招火車頭差唔多冇得避
要超近身先易打d

係

DPS高你可以屈死佢唔俾佢出第2階段 同埋要控佢血 40%血就屈打頭出內臟暴擊 佢準備變身就亂斬

一陣試下 佢拎著雞脾狂斬有幾招有一秒硬直 用個一秒輸出試下先

p2三連擊 之後就跳
背刺好機會

路德維希埋身打先最易 好多時係佢腳底斬 佢就打你唔到

其實主要係避開佢招一擊秒果招技 一打到佢第2型態就好易打

哈哈哈哈哈

終於打死孤兒仔 屈佢唔俾佢變階段2

好撚開心

點唔比佢變

有少少-6 三次跳斬 屈暴擊

第3下暴擊之後衝去斬佢一刀再槍反(真心-6)
佢仲唔變 我屈兩下秘法佢準備變 佢已經就死 上去補多下秘法佢就死左

附上合照

我屌！卡左係無頭放血度

我見人地SPEED RUN 食怪獸丸屈到完場

呢隻野係癲
我之前打要同佢換血先換贏

未食過怪獸丸

出4拳果招碌去jj位打

仲有好多招大空檔比你打

去佢下面又比佢踩

黑暗怪獸係咪可打可唔打

挑過幾次機都唔夠打

成日避到幾下，去到佢肚下面

但佢成個身谷起哂，好難打得中

雷獸唔lock佢打腳易打好多

搵咳阿伯拎噴火器燒死佢

一擊秒係跳定係衝撞
跳有兩種
短跳較岩timing就唔難避
長跳仲易避, 一聽到第2下細聲d既叫聲就碌, 一定唔會中, 仲可以返轉頭打一下
衝撞準備動作長,向左右碌好易避

岩岩新手打完渴血。拎咗聖劍。
想問應該點配點好。好想用洛陽但加咗好似gg了。用聖劍加技術係咪唔得？？

物理: 力技平均升
火/雷/秘法: all-in秘法

DS1重製,switch/PS4

仆街 要買機

想白金就要打

用範圍大的武器打

我個陣用長斧R2蓄力係佢跨下就完場

我見佢utube 片寫windows steam 都有

屌你老味打完雅南三傻又要打未見三傻

仆街,真係跳左demon soul

淨係玩過DS3，聽好多人都贊DS1

1ok
2就見人見智

又要買多隻黎玩

2都唔係1同3既制作班底整既

Ds1 正

屌佢老母DS1
唔怪得steam上面等左佢年幾都唔減價

下下追住個頭打就得
斬兩下就會謝晒

羅姆又唔係真係咁難打

點解去左未見嗰邊啲嘢係噉重生

因為有個女人怪會不斷復活佢地
你要搵到佢,然後殺佐佢,咁其他怪就唔會復活(好似係

聽鈴聲搵女

女?

係！好撚靚 亞彌達拉射激光果個位條女難搵啲，但果個位係拎大教堂上層key 🤟🏻

唔知remaster 去唔去到DS3畫質

衝埋去亂斬贏咗都唔知咩事

打左成晚機槍哥都過唔到
睇youtube 啲人引到佢跳樓
我就引極佢都唔跳，一落梯佢就返原位
硬抽又唔夠佢抽

用旋風斧r2車佢落街/迫佢去邊位等佢自己跳樓

我打果陣係
第一次行上去比佢SM 心諗DLLM我打你一下扣一滴你打我扣半行
地方又細 點撚打

第二次行上去
佢自己一野衝埋黎打我 我閃 佢就咁跌左落街
我果下笑到噴出黎

真係比佢sm
打佢都唔扣血
今晚返去試下用斧r2
我次次企係邊位引佢，結果都係比佢斬落街先

好耐之前爆左主game, 最近先由頭玩返。唔知點解dlc好順利冇乜點死過，係路徳希維卡左陣。玩左一日多啲就爆左
爆dlc果陣105 sl, 唔算太高
打Maria同羅倫斯都 1 take pass
孤兒2 take
冇用bug同鎗反

好有滿足感

咁撚勁 巴打應該玩speed run

你試下一上到去就向佢開槍 佢中左會向後左小小 你不停咁開槍就可以推佢落去 我全程打佢用左5秒

從頭玩係一周目?

人地多數60-70lv打dlc 所以好難

我50lv打門口個獵人都打得好辛苦
點知殺完得2百幾蚊

係啊一周目，我打完捉衣因果條友先入dlc
高lv左少少，

如果和解左,可唔可以用槍射佢落街

可以
全game npc都好小器

一開始唔知有得和解 一路殺怪上去

引佢跳樓
一係用斧轉佢飛街

和解仲難過隊佢 見住班怪物忍唔住殺佢老母

唔殺無得拿佢套裝(套裝除左個頭之外都係狂暴抗性高)
所以基本上和解拿完動作就可以背刺踢佢落街。

卑鄙的外鄉人！

和解只係打完渴血同黑暗怪獸返去就得
中途有怪照斬

人人都係嗜血的獵人

點做到

開場動畫黎

如果血月前已經開左未見監獄側面道門

係咪可以直接skip左未見三傻

嚇死，以為我漏左個重大劇情

唔知我有冇記錯，血月前好似開唔到。

我喺血月前清哂監獄對出啲怪，開埋門

宜家血月後可以直接行出去

但我唔知略過三傻會有咩後果

冇左個符文？

skip 到？
佢古神對門閂咗架喎

你係咪記錯左? 血月前同血月後既未見之村應該係2個獨立既設定黎

SKIP到喎，首先喺盞燈道衝落去

會去到原本盞燈，但血月後廢左

入監獄道門，直行有另一道門

出左去轉右直行就會去返大街

噉咪唔使打三傻囉？

不過我頭先都搞掂左，一開始爆擊左其中一傻先

得返兩傻拖佢地出後巷慢慢打

btw，大教堂白羊個位多左個好似敵人嘅嘢

係咪又係血月後觸發

太刀哥 / 烏鴉姐
睇你解咗前置未

唔殺小狼人就得

一週目點升到105

200都得啦

去到65LV，啱啱打完羅姆

打返雅南中部啲怪已經無肉食

血瓶

迴響

新手村你想有幾多

刷魂地點:

1. 打完主教之後大教堂區會多左d布袋佬,"第一次"比佢殺左會傳過去地下監獄
記得沖上樓梯最頂坐火,之後係赤月前都可以番黎呢度刷2隻布袋佬+外面2隻豬
布袋佬可以用手長既武(例如聖劍雙持R2屈死),3分鐘1萬魂

2.赤月後轉場去教學大樓1樓,有間房入面有十幾廿隻大學生,2分鐘1萬魂

3.打完捉依因boss戰之後可以去梅高中央刷7隻雅南陰影+3隻豬,3分鐘10萬魂

4.順次序由蘇美魯深度3->衰弱羅倫城不停search人地個杯刷儀式之血5(youtube有教學片,全程跑步就拎到2粒)->開伊茲金杯殺埋宇宙之女->第3層一出去有15隻外星人+2隻狼,3分鐘20萬魂

5.打完伊茲大金杯之後應該會拎到個三貢品既伊茲金杯,用你既方法儲料開一次三貢品,開就得唔洗打
之後番轉頭去羅倫城一路打到最尾拎深度5既羅倫杯始源杯,就可以search "su5rrd2j" 半血羅倫城
殺完一王令人憎惡的怪獸之後,恭喜你,裝哂3個內臟爆擊+魂既符文,就可以出去背刺兩隻女巫,2分鐘32萬魂

不過老實講
去到5.果陣其實你應該只係差月之精靈同蘇美魯女王就爆機
刷黎都其實冇咩意思,除非你打多週目

打撚左成晚都過唔到雙漁人 屌佢老母

打唔到就試下用巫醫骨刀？

肯俾時間刷魂就得啦

冇特登刷，係一路keep住殺曬啲怪又冇乜點跌錢
咁樣玩爆主線+dlc 105好正常吖

狂刷錢悶死

可能我飛得多怪同死得多 75就爆晒

你試下控第一隻魚人血 打到佢差唔多半血之後槍反佢秒佢 就唔洗一次打兩隻

羅姆之後，喺未見監獄附近隻boss廢到

聖職同渴血仲難打過後面嗰啲王

打左宇宙之女之後有咩做

好彩白金唔洗全符文
唔係食屎都唔掂
依家係收集緊
又難又煩

睇下有邊隻未打

重生古神祗？

仲要成日係無限紅蜘蛛加癲佬守寶箱

試過咁多次呢個打法最易

係，打一次就過左

連名都無留意

相反聖職打左幾十次，實認得佢

唔會悶

刷三隻豬 睇4個基佬VS 2隻豬好正

係咁死比個4條撚樣

我死喺兩隻豬 引一引就衝過來撞死我

見到豬叫就直衝 衝到轉角等堆基佬睇唔到自己 通常佢地就會互打

原來會互打嫁

屌你老母
禁忌森林咁撚大GA

識行其實好快行哂

烈士phase 1好難

p1已經嗌難
咁p2咪要丟制

P2可以槍反，p1成日放d濕鳩魔法埋唔到身

拎手杖扑到佢傻

用鋸肉刀即過
之送用火聖劍

P1佢出橫放💀頭魔法就閃完去打幾下 佢儲氣放波果時又打幾下 果時45lv打勁耐先p2 後未食哂水 下下槍反都好緊張又好爽

有冇巴打知 如果本身部機有玩緊 有save係入面 如果用過另一隻碟 會唔會都load到個save?

碟還碟 save還save

好多前x都避到

想請問下巴打們
the old hunter edition 買2手如果無code
係咪都玩到old hunter dlc?
個code 本身係咩黎？
見有人放 no code 想搞清楚 thx

即是分開？我係ps4 a上面玩開 隻碟 係a 有另一隻碟係b 我入b去ps4a到 load嘅會係a嘅save?

save 好似係跟ps ac

係呀

唔該上面兩位巴打

外星人boss會唔會太on9

首先完全無唸過開始打boss

一開始都唔知做乜，係噉殺外星人

後來先知有隻係真身

打多幾下完場

其實有無人知個d宇宙腦魔點打 一打佢佢就開燈 無狂暴抗性真係打一次死一次

槍反/快手殺
得依兩個方法

唔想咁快完bar 就裝抗性符文

打完外星人到宇宙女又係斬兩下完場

你幾lv

宇宙女我都係1take 不過我係打第一獵人前先打佢 個時已經100lv

屌你
講到咁簡單
引人買game玩
一陣人地玩2玩掉手制

你個名

每人都會有唔同的卡關BOSS

宇宙女咁高血有咩理由斬2下完

屌 100lv打緊係輕鬆 果時6x lv打路德維希又卡 打宇宙之女又卡 手制都dum到壞壞地

有冇巴打玩完想放game old hunter edition 有嘅留個tg 隻碟唔見左

90lv左右 齊石 電紙怪獸丸 可以斬到隻野郁唔到
(主線一週)

打贏科斯孤兒個成功感最大
咩月之精靈 半血阿彌達拉 打贏都冇咁happy

遠近、大範圍、癲狗般的AI

全套灰白獵人套裝

刷血寶石刷到完全唔驚佢

本game + DLC已經喺晒隻碟度，所以係冇code的。

個個都咁高lv打 點會卡

屌你老母,,,玩左2個星期上晒引,,,

上網睇話鋸刀鋸矛打怪獸有加成？

想問menu邊度可以睇到呢d效果

得DLC武先有呢個效果

此post害人不淺
我都收返2手返黎玩返

無得睇 ，內置有

如果 開個屌DS3 老母Po 唔知會唔會咁爆

㩒正方睇個說明

唔會 因為bloodborne太易玩
DS真係要買定幾個手制

Bloodborne係我買PS4既原因
真係好撚好玩
成隻Game係一個藝術

佢物品介紹有個加乘位，有格仔講
一陣返去先開機搵圖

啱啱打二輪科斯的孤兒 三場就過咗 仲要只係用加經符文
點解一輪卡左我成個星期

之前個save行到門口 見到個post開返出嚟玩

二周目難度上升得好少,你試下3,4周目

原來我記錯咗
個個都有100

宮崎英高而家做緊咩project

Dark Soul Rm希望有加嘢

係Sony出
最多高清
修正bug同改連線方式
唔會加野

話說 迷宮一周目定二周目刷好d?

迷宮難度獨立 唔關周目事 好似係

係分開

多謝亂入幫手打路德維希嘅巴打
希望你有睇post

驚唔夠打boss

二周目頭幾隻仲易過一周目

迷宮分深度
1最廢5最難
可以召我幫手

因為二週目你高lv左
當然易
Ng5+開始有明顯分別

幾時出2

隱藏參數，得文字說明有講把武設計黎打怪獸／有打怪獸傳說之類。
當初好多人都唔信，直至有人真係好得閒走去實測先發現打部份大型怪獸會有1.2倍加成。

另外仲有教會武器打血族有1.2倍加成

真係唔講唔知

咩係血族

該隱D怪?

該隱班人。石像鬼之類都算血族。

梅高嗰道有啲唔點打人，著齊盔甲，行到好似機械人嘅嘢係咩來？

用尖嘅野隊滑嘅野都有

DLC好難打
d怪好密好高攻

36個鐘終於白金+dlc全爆
仲有咩做好

二週目

同人PVP
玩唔同既武器
二周目開無雙

捉伊因去到第三階段咁難打，埋身一中佢條召喚就會秒殺

第三？

直接埋身打咪得
打2下停一停轉一轉位
佢招觸手唔識轉方向
好易冇傷過

去到佢落左閘之後就好難打

你試下斬兩下 佢會step 你跟上再斬可以屈到完場

斬2下郁去佢右邊，佢會出觸手，行返原位又斬2下，loop 到完場

最煩係放煙花

賣game

好撚憎大眼怪
成日狂暴 打親都係窄位 伸隻手又橫又闊

你驚行遠左佢先放 埋身好似唔會

應該係講大型果啲

突剌

有冇人幫手打ludwig

有

第一次連，係咪直接搖鈴就得

你要打密碼 再搖

話埋個密碼我知

8964
咁係咪就得

yes 我搵緊你

巴打好高攻好勁

唔該晒你

神器 鋸肉刀

唔駛 加油打埋落去

一定

亞彌達拉phase3 打左5、6次先過到

點解我玩黎玩去都係係雅蘭中部卡撚住

要唔要幫手
有1點靈視可以召我帶路

打左2日都打唔過烈士洛格力斯

傑爾曼真係勁到痴線

早知俾佢斬甩個頭算

好地地做咩拒絕人

宜家分分鐘成世都爆唔到機

巴打咩build阿 睇人淨用槍都射死佢

俾啲骨氣

好易打

槍反無難度

人形boss=可以槍反=垃圾

教學大樓地下隻蜘蛛佬1週目斬殺左佢，原來唔殺佢有符文拎 拎完再殺

玩左兩年先爆機

我一週目後期宇宙女召喚左npc 幫手, 同埋又狂洗教學大樓搞到勁高攻
二週目決定要用自己實力過晒佢

成隻game
玩血屬最強
想玩槍就玩槍
玩弓又得
雖然血屬武少
得弓千陰同血棍
但三把都神
當時玩壓等
5xx血50點血屬全破
連女王都照殺
Pvp更加唔洗講
拔刀術一野800以上

Dear oh dear...

槍反好易, 打贏之後隻月之精靈更加係冇難度, 可能係全game 最易打果隻

唔計dlc, 反而覺得渴血, 傑爾曼呢d 都唔算難打, 反而白羊一週目卡左好耐 血厚又識回血, 小boss 既話就一定係用千蔭個條友

但係血屬開荒難，要去到該隱先有千蔭

打到後期都係第一次用槍反

試多幾次終於打贏左佢

血精唔算超易，都死左一次先過到

去到二周目終於一次打贏左聖職

半個月前第一次打打左幾十次先得

其實二周目開始係咪已經所有嘢都重覆？

宜家啱啱二周目，係咪應該打金杯/DLC

如果壓lv同有技術就係
拔刀術先傷己後傷人
一d都唔好用
由其係打狗
係半血深度高金杯迷宮又係食屎
水桶build用月光大劍仲好
攻擊力過千

無野變
反而怪仲難左
打迷宮拎白金
Dlc1週目沒打

無打 剩係打左主線

DLC係補完番個主線，一定要打呀

好，唔該巴打

話說二周目連雅南中部啲怪都多經啲

好易刷迴響

2週目dlc加油

二周目唔係算易咩
難度上升唔多

點解咁多人話白羊難
鳩斬都贏到
上埋火紙直頭屈住黎打

DLC難
2週DLC更難

我四周目先開始DLC

想問下月光劍要勁係咪要高秘法先有用
我見車D劍氣扣3百幾,但係就咁斬得百5

屌你老母
路德維希好難打

好難
D npc獵人有霸體
你唔熟佢d招唔好博血
好易死

D 19蚊先屌
我把武器面版攻擊力有95x
蓄力直頭過千
都要蓄力2下先殺到
佢一圍你
你唔熟路
真係死得

我懷疑佢個dlc係跟你個人level調
唔係跟週目

火紙好矜貴, 拎黎儲

雷紙仲貴

召人試下
揾人引怪
個大佬即變低b仔

啪丸+雷紙+鋸肉刀=GG

2週都好易喎 起碼4週先開始

想問點用召喚鐘???
用親都冇人入
PS:有冇巴打幫手打路德維希

一個引一個oreo

次次都冇人
咁黑仔

推

講真後期升夠lvl d迴響都冇用
用曬黎買道具都得

依家？

食飯先
不過好耐沒玩
唔知夠唔夠打
要玩番順手先

Tel左巴打
我係boss前搖鐘
PW:8964
其他巴都可以入

咁我唔set pw 住

唔該巴打
好勁

半血迷宮唔係人玩

唔小心爆左一周目未打dlc, 係咪一定要係二周目先可以打？ 係咪難到顛？

係呀 二周目先打...巴打自求多福

白金完都唔知怪獸血丸有咩用

火紙鋸肉刀肉丸劈到大部份獸型boss起唔到身
你玩多週目會明顯d既

渴血點樣打屌你老未
槍反第一二階段都叫有心得
去到第三階段真係屌出聲
藥都食到無曬

唔好縮 追住黎斬
再唔得就雞尾酒

依家dlc卡左係井底雙魚人到.....
之前d boss都無咁難打
果兩隻野好高攻

上火紙
等佢連完技
過去偷3-4刀
不斷重複就得
解藥都唔洗食

1：37：49殺所有boss，啪丸+火紙，隻白羊真係企係到任你打

留意返
獸性越高
防越低

雖然中一下都係即死

真係打唔到就用巫醫骨刀 第一次玩用千蔭直接1抽2, 第二次用慈悲之刃頂唔順要用骨刀

呢樣真, 越係縮就越係俾隻怪牽住你黎走, 對攻仲好

好滾動 終於打贏科斯的孤兒 學人玩槍反反極都反唔到 都係一下一下砍先打得贏

所有攻擊都可以用左前跳(你的左)閃開

收左佢皮真係超有滿足感

第一階段仲難打過第二階

第一階段識槍反唔難

我就真係唔識打第二階段

甩lock衝埋身碌去後面打
雖然都好講運氣

都幾講運氣 佢飛天就unlock 我就鳩跑之後再調整

招雷其實點避

有無網講哂全地圖有咩道具執
三周目想直衝BOSS 但係唔想執漏怪獸血丸血石塊果

出海

大把靈視啦

隻路徳維希好難打

孤兒羅倫斯等緊你

行遠d條屍打
d雷固定係條屍放散

有係巴打可以幫手打該隱王..想拎太刀 卡左幾日 錢 水 子彈都用哂.. 我48lv

門口等
Pw:gg

有無爸打幫手打路徳維希
Pw: 12121234

Ok

響左鐘

無反應
響多次試下

係門前響左

大老門前？

爸打再黎

你用錯左
換個誓約
唔係我係敵人
打唔到大老

Ok!

唔該哂爸打

下次再一齊玩

想問下 我依家打到去科斯到 未打嬴 但去番布拉多個位到 搵唔到第4個分靈體 搵唔到開房條鎖鑰 同埋拎唔到賽門弓刃 可以點搞

賽門條屍係最後𥵃燈旁邊
同佢講野就拎到哂

巴打加油呀，我打孤兒都卡左成晚

多眼豬

前幾日打有外掛
上網連
咁有召喚主，盟友同我
個盟友係透明人黎
完全隱形，只係見到個名
但又會頂住我
打DLC血河個度有d蚊好難打
佢一hit kill

有沒有人知點可以有藍色裙
即係血污女王件衫
上網連見到有人著

間房條鑰同賽門弓刃，去漁村最後燈位同賽門傾計就有。
布拉多分靈體有個唔係主線範圍，探索下漁村啲屋入面可能會搵到。
仲有漁村好似只有３個，有其中一個係布拉多監獄門口。

特價買左之後，打完第一隻boss 好學唔學去刷錢，覺得悶就放低左隻game幾個月

今日開返來玩，打第二隻boss神父打左幾個鐘 但真係好好玩

學左好耐槍反但最後係用雙持轉轉斧過關

睇左少少攻略，簡單d講又簡單d 玩既話

點加點

我而家血20，耐力16，力量15，技9

升體力35左右
力量同技就睇你想玩咩武
睇返你把武器個補正係咩level
好似斧係補力量嘅
就升力量

唔該哂

第一次玩
最後一定變左水桶
因為試武器/秘法
呢樣加下個樣加下
到你爆左開個新save
先可以定到型用咩武器
同時你壓埋lv
去新手村入侵人地個場

玩咩武都會加到秘法拎觸手打孤兒

一周目打到一百零幾lv
後期用聖劍已經無乜卡機既感覺 好唔慣
二週目打算升秘法玩下
係咪可以秘法同血質互點都得
弓同觸手都想玩下

唔升打上3周就會開始難
100lv 打一周已經過高

我都覺太高lv，一周目打左主線同dlc
結果最後打boss 無感覺
仲卡得少過我打聖職者

二周目想改下，唔用聖劍黎打

你打半血迷宮玩下
屌那星
比怪圍等終死
無限蜘蛛同貞子
簡直痴撚線
打大佬容錯率極低
中1/2下即死

迷宮難度同本篇無關係。
無論幾多周目迷宮一樣咁難。

佢話1週目無感覺
你叫佢打深度5全貢品迷宮試下

早排mh入機 見呢隻公認神作 順便買左黎玩
玩過Demon soul, Dark soul 1+2
覺得BB好難下 加埋個壓抑氣氛玩到好大壓力
都唔知係咪年紀大反應差 定真係難

DS3未玩 但聽聞係咪簡單好多

上台仔網睇 啲人都話後期一定用月光大劍
我而家用緊鋸矛 力20技30
打完渴血同女巫
買唔買埋聖劍用下好？2萬魂好貴

迷宮未打，仲係第一個迷宮度
因為無乜劇情，同埋我無打pvp
唔駛刷寶石
而家轉武打二周目玩下
想玩哂秘法同血質

完全唔敢夜晚一個人玩

聖劍唔洗買住啦 去dlc執把武仲好

係咪怪獸切割刀？

我諗佢指Oreo
我自己覺得麻麻好用
可能我用唔慣
係係識L2係咁轉
Kick住d小怪

其實單手模式普攻可以直接卡死好多怪，反而轉轉轉冇咩用

可以用住鋸矛先
有錢先買聖劍玩 >不過升到力30技30就會好啲
月光大劍玩秘法
唔啱你用

我差唔多夠 技40 力2x 係未見之村刷
我睇人建議前期力技50 之後秘法刷到99打金杯

同埋如果想輕鬆啲打 DLC幾lv入好啲
聽人講難度好高 算係魂系列最難之一（僅次DS2 dlc)

唔睇壓lv 點升都得啦

如果唔壓lv
係金杯迷宮刷仲快
之前唔記得咩迷宮
7萬一隻怪係燈隔離
又近又沒其他小怪
仲要訓左
背刺爆擊搞掂
仲係咁跌血寶石
爽到
不過唔小心洗左
揾唔番個迷宮

其實好玩係壓lv80-90左右
Ng3/4
叫幫手
入黎睇佢比小怪一擊殺
自己係後面食花生🥜

之前森林比人召
我80lv
屌佢
人型蛇頭厚血到
3爆擊先搞掂
打完三影有4萬幾錢
另一個幫手
比三影一刀88

新手個陣拎鋸肉刀打 發覺好難用
前前後後爆過幾次機之後
就發覺咩武器都唔好用 鋸肉刀最實際

之前二週目打羅姆召咗兩個fd入嚟之後被人入侵
點知佢追住兩個合作者都唔同我打

如果壓lv入去人地個場幫手
蜘蛛高週目真係好難打
要0hit過
小蜘蛛係咁易掂一下都88

可能人地唔想咁快玩完
殺左你就要走
殺其他人先就可以玩耐d

教完d 人去教堂最後有咩做
你地會唔會殺哂d 人

有d npc有野拿
殺左沒左劇情拿唔到

鋸肉刀同鋸矛動作係咪差唔多
你地用鋸肉係就咁R1R1R1? 我岩岩打完雅南三影 一周目70lv去 全程R1 打契弟咁打 定會用埋變形斬？
用左陣聖劍 打boss動作慢 佢打得一下黎鋸肉都切兩下碌走埋
係個R2穿刺打小怪勁

同埋除左早期未見之村刷魂
中期70lv左右邊度刷快
而家打到教學樓 未入沃爾乜乜

但我4刀收咗佢皮

鋸矛係瘋狂變型咁打
聖劍就大劍mode 過頭斬

合作者已經企埋一邊花生

教學大樓2樓出去
打完捉e因大佬就會到梅高中層
個度有三隻豬同其他黑衣人
用埋符文1 round 7-8萬左右
教學樓1樓個度d鼻涕怪刷子彈就得
刷錢好慢

佢追合作者
可能睇唔到你
如果用大劍靚血石
4刀埋單好正常

反而有次係惡夢邊境同人打
我同佢say hi做手勢
佢就一劍斬埋黎
沒品到

可能我唔識用
個2把鋸刀打人型/中型boss幾好
打大型個d lock完永遠都斬唔中
一係斬中扣10幾

變形個下會扣多d
R1 (R1) L1 (L1)
睇下咩怪
括號有時我唔禁

企定定行晒禮都唔打我
鋸矛全27.2
惡夢邊境有個仆街成日等人入侵
有傳入去仲load 緊就係咁斬埋嚟

係咪一直唔殺敲鐘女就可以無限同人pvp

前題要有人搖惡兆鐘

卡科斯卡到on99 去左屠龍放置住bb先

依排個個去晒屠龍

好玩啊科斯

科斯又名科斯姆

達哥: 弱智又名弱智仔

想玩金杯迷宮，有無巴打可以比條'活生生的線型蟲'我

無得比野
主線有一條自己拿

講開又想玩番
開ng
係雅蘭中心
Pw gg

唔係主線拎過之後，就可以用靈視買咩？

係
10點
但佢想人比
Bloodborne 無得比野人

原來無得比野
我一週目個陣唔記得拎條蟲

揾十點靈視去買
但我唔知道係2週目會開出黎
定要本篇拿一次先

岩岩開始打DLC
路德維希一次過左
見你地講到咁難打 睇左次youtube NG+7裸裝無傷片 再召埋npc
佢第一階段係咁追隻npc 睇果啲避法用唔著
第二階段睇完片都係避唔乾淨 但佢又成日追npc
獸丸火符鋸矛係咁劈佢好快就死左

同埋 Oreo係點用法勁？
用左陣 跳劈好似幾勁 範圍闊
其他都普普通通咁 係範圍大同易打出硬直

月光大劍如果力秘50係咪會勁過Oreo?
見啲人跳劈有劍氣係點搞

佢勁係單手模式
大部分怪都可輕易打出硬直
月光大劍沒用唔知
巴打一起玩
我開左新一輪係雅南中部

不過如果想高攻一定低刷血寶石

我以為係用電鋸模式既tim
我而家梅高奶媽前 去左打dlc

打唔打神父
Pw gg

唔係電鋸mode勁咩

小怪單手
大佬雙手
不得了

去左打芒亨
我每日玩少少BB咋 隻驚好壓抑 玩一陣要抖下

聽之前巴打建議，hp升到三十開始，個難度啱啱好
之後狂加力量，一般卡都係採索地圖死得比較多，打boss 死幾次就過到

當然好多時打boss都有叫npc
玩左第一隻金杯，打個隻著火狗「神既守門犬」打左勁耐，不過拎左粒火焰血寶石好有用
靠佢打電狗同白羊

有樣野想問，聖劍顯示攻擊高過斧
但我試左好幾種怪，係唔同場打，打昆蟲人，禁忌森林個d，同埋boss

全部都係斧扣血多d既
兩把都係強化+6，我力量33 技術12

科斯先難打

聖劍佬不外如是

第一
長武器有分多段命中
睇你命中距離定

第二
有鈍器攻擊同刺穿攻擊
斧好似係鈍
聖劍2樣都有
同埋唔同怪有唔同屬性的防禦值

第三
血寶石有影響
同族/怪獸會有正負增長

如果血石你安火/雷/秘
又會唔同

即係雙手聖劍/ 斧，個命中距離唔同，扣血都會唔同？

係
有時我用聖劍
判斷錯距離
跑完出斬
扣得百幾
不過我已經轉左玩血質
50點力個save沒玩好耐
有機會一起玩

失敗者亂9咁劈一次過左
Maria第一次鋸刀穩扎穩打 phase 2比佢啲地圖斬屈死左
然後拎左支電鋸+10 獸丸火紙 屈左佢埋角打到佢還唔到手
力50既+10電鋸 一下R1就出硬直 可以直接打空成行體 好痴線
不過多周目應該無呢支歌仔唱

打完諗起youtube speedrun片
個streamer中間講左句 畢幫可難可易 視乎你用咩武器 同用唔用獸丸

old hunter 係咪無複雜物品bug, 自問手殘喝想睇下故事

個bug一早無左
你想升lv?
去梅高刷血升得好快
再唔係召人玩

想問下佢d武器修正，例如斧係：
1） 力量C =加到30 之後，加力量唔影響攻擊力
定係
2）點都會影響攻擊力，只係30之後加成少好多？

巴打連線除左打boss有咩玩法？打迷宮？

佢實驗大樓個設計真係
咁大既一座樓 只係用2條電梯捷徑 1箋燈 箋燈仲要係起點戈箋 咁就夠玩哂
個設計真係好過好多以迷宮見稱既驚

我理解係咁
唔知有冇錯

先升武器
武器升得越高
唔單只base攻擊力會提高
佢個修正都會提高
斧+9力修正係c
去到+10就b
到時你安粒力量關聯血寶石
就可以力修正做s
不過要粒石靚好難刷下

佢攻擊表示xxx+yyy
xxx就係武器加幾影響
yyy就係佢修正同你相關點數成正比
你升力加好少就係因為佢個修正太弱
通常軟上限就係50
點數點分配就睇你會唔會壓lv
50之後都會加
不過可能要2-3點先可以提升攻擊力
因為無效益關係
所以升到40/50之後
好多人都會分配比其他

一起玩可以打大佬，迷宮
推地圖，pvp

你係咪裝咗粒火焰血寶石落聖劍
所有物理武器裝咗血/火/雷/秘法石 都會變咗計秘法攻擊
即係會廢咗物理傷

明白，有機會搵你連下機

我特登除左所有石去比較架
都係覺得斧攻高少少

其實有時係長期用斧有d悶想換下攻擊方式

好鍾意bb既陰沉氣氛 一個人夜晚打真係
啲壓力好正

想問下dark souls 1/2/3 邊隻都有咁既氣氛？

DS1病村
但整體都無畢幫咁大壓力 可能當年PS3畫面表現力唔夠
你等remaster版玩啦

拎嚟打外星人就feel到分別

因為外星人弱刺擊同電
你用斧斬（鈍擊）要好多下
低週目可能差不多但高週目好明顯
以前我第一次打用迴旋斧無氣比佢圍死

孤兒仔竟然無點卡 打左4，5次就過左
Phase 1打左幾次都開始熟 唔難 最煩係4連combo追好長距離
Phase 2到過關都捉唔到路 最後係獸丸火紙硬換打死 剩1支血水
應該唔會試佢二周目

三周先係真正開始

求問月光大劍D劍氣係唔係有限制
打打下突然冇劍氣出

劍氣要用子彈
你沒子彈就出唔到

打緊瑪利亞 槍反成日唔啱時機

DS1個地圖仲神
完全癲覆左我對地圖既傳統設計

試多幾次就得

玩ds1果陣真係勁大壓力
大樹洞落灰燼湖
夾縫森林用條長梯上黑森林庭院
地下墓地又黑又複雜既路去搵尼特
所以話真係不得了

召喚爆左機同白金左既白打：

究竟你地打第一週目用左幾耐

我打左好似好多個鐘都未打完

睇左小小攻略但都係搞錯左一d 地圖既次序

血月之後先去惡夢邊緣同該隱城（而家剛開始該隱城）

等級推到73左右暫時唔想升住，攻擊力超強

另外白金咪要更加要用好多好多時間

73lv打該隱應該好易

我覺得已經升到過左龍

而家死係死係d 卒仔度，被圍死個d，打boss變左太易

我見人地話第一次通關用左40～50個鐘

研究左一陣，終於見到自己遊戲時間已經52個小時

打金杯迷宮先煩

屌佢老母開隻力角黎玩（有隻技法角142，未打最終Boss）
15等雅南中部搖細鐘，想農下迴響幫下新手
比人招左去，一望「哦⋯新手裝同鋸肉刀、開咗捷徑，未去下水道⋯？」
同宿主原地轉幾個圈睇佢想去邊，佢指一指捷徑，明哂！
落到去一入小屋，廢事佢比怪打死，我就緊係先衝先打
「屌你老母咁撚硬既？仆街幾輪扮新手呃鳩我？」
前前後後一隻小怪打四輪先死，即係廿刀
條契弟仲要係側邊睇唔撚幫打
打完下面個層，佢就上撚左去上層
算！有迴響農，我打
點知打到角落個隻差一刀比佢一下劈死
原本諗住「唉！算啦無得農，搵過第二個」
點知條撚樣send msg比我問「What happened u suddenly died?」
屌你老母15等點樣唔一刀死呀，撚鳩我呀？
同佢講15等第二輪一刀死係100%會發生，結果佢覆我「Indeed」
仆街阿拉花瓜想撚鳩班新手

白金最煩係迷宮
又要刷供品又要打王
有d地圖大到
如果半血仲煩
D小怪都秒9你

你去係咁引怪黎但唔打
睇佢自己磨

半血個迷宮最嘔心
怪硬弱點少
容錯低超易死

不過隻game白金比起ds系算易

3月份ps plus 免費送

邊度睇

美服講左送,唔知港服係咪

台灣都送

港伏都送

日服都送

咁都有接龍
番去練隻50lv玩入侵

好彩無買

想問下佢送包唔包dlc 屌你老母我2星期前買

唔包

新年前買

一周目秘法99玩梗迷宮深度4
玩埋DLC先落二周目

新手留名

on9，招人向來都係會跟房主等級降低能力值。
你以為真係可以142等壓住第一輪黎打？
我3X LV招人幫手越級挑戰路德維希，打完條友都覆我打得好辛苦問我幾多Lv
我答返佢先知有呢件事。

其實好多人80-90lv打緊ng4/5
入去真係要沖去boss到
D小怪真係2下秒9你
同埋就算你同召喚主同等
都要自損30%血量
但我覺得防禦力有輕微提升
但真係唔多

之前我玩森林ng8
我90等
同一條友入左黎5次
無一次過到20s就88
我都避怪唔打
佢自己走去挑怪

個boost mode用PS4 PRO玩分別大唔大?

準備入侵新手

再開超取樣加ssd

你睇清楚啲我寫乜先啦
係，我話我有隻技法角142等
但我寫住我開隻力角黎玩
隻力角15等、宿主37第八輪

一開始果隻聖職員野獸係咪可以skip架？屌打極都輸

支線boss

圍住佢轉，打佢屎忽
卡聖職者既話，神父點算

要唔要幫手
支線boss
但你唔打佢就買唔到鎖鑰
唔買鎖鑰都得
但要打另一隻支線boss喝血獸開大門

可以喺教堂區上層個到跳落去地底再搭lift上去開門

開門去教堂區上層條件係打贏喝血獸

唔打渴血就無咗好多支線玩

咁又唔會

血月之後
可以係未見之村行去打番黑獸
拿番機槍佬個動作，徽章買武器
拿完之後殺死埋佢可以買埋佢套3

金髮刀斧手你唔召佢打喝血都可以做埋佢個任
只要有合作就得

但教會上層全部無得玩、少兩個金杯、少左兩個徽章、少左個符文、又無祭壇
最重要係無人偶姐姐裝

咁如果要白金
一定係全部打晒

我個時第一次玩
真係完全唔識路
上層鎖鑰我都係睇攻略先知係邊

今日打左9個鐘由羅倫城下層
到伊茲杯再到半血蘇米魯
最後到女王

建議動作苦手可以秘法99+NPC硬過迷宮
除左厭惡發電骨獸外
其他真係可以用刀斧手狂轟

岩岩lv130過左一週目 連DLC

想問再做新角的話，會計做兩週目 定 新角一週目？

我90完一週加dlc已經好高 130lv過好玩咩

唔捨得爆 打下迷宮 返去舊地圖磨下

每個角色有自己的週目計算
互不影響

聖職打唔贏 後面都唔會好過

記得好似有爆彈定乜野
開頭掉佢幾粒 扣少少先

拎鋸肉刀係佢屎忽係咁斬

拎汽油彈掟鳩佢

即係如果我100LV 入去幫1LV打 我係會變返同1LV差唔多能力?

啱... 其實呢隻算易打 動作大，無遠攻

新手覺得難打肯定係貪刀

呢隻唔打,跟住點打加斯居呢

其實好似大部分怪物
向左前方滾地
就避到攻擊

反而向後避都中

原來無得咁連線 咁想幫fd打係咪無方法? 除左升過隻

睇睇下就好似取消左正負10LV 呢個setting? 屌 好亂

之前打完佢先知原來正路係打神父先

有條公式計
50lv 就好似連 24-80 個 range
但如果用pw就無限制

開定個新人 入侵d free play仔

升到幾多lv 好

聽聞上下32等
密碼連唔受等級限制，但會nerf反你隻人到相同水平
不過你都係捅得好撚痛

thx，主要係幫fd打

maria真係好淫

幾時有free下載？

卡左係第一獵人好耐

最後大佬？
幾多lv?
搖鈴

８號
Free得本傳（唔包DLC）
下載完，以後要玩DLC只可以單買DLC包
老獵人完整版成日都半價
所以等半價買完整版，同載完免費後買DLC，都係差唔多

係呀，90lv,其實我唔係好識online 打

想問下server幾時開？
依家玩唔到online mode，有記得佢話維護唔知到幾點

都係引人入坑啫

先在設定連線區域選全球就會有多d機會連到線
係boss前搖大召喚鐘
server自己會match番同你差不多lv的玩家
小鐘就係幫人，如果你想試下幫打就搖小鐘
如果落左密碼搖鐘
無論大鐘小鐘都可以無示等級差距連線
當然高個位會降數值
注意
1:搖大鐘需要一點靈視
2:如果係刀斧符文同墜落符文會敵對

多謝解釋，啱啱自己過左，好滾動，想問下二周目仲有咩野玩？我上網睇到人地最終boss打隻好多觸手既野而唔係老獵人

月精？

結局有3個
1咩都唔打
2只打第一獵人
3打完第一獵人之後再打月精靈
我諗你見到應該係3
要做第3結局你最少要食3條第三臍帶

2週目開始就會加深怪的防禦同攻擊力
最高好似7週滿
你可以玩埋白金
不過要好多時間打迷宮
又或者幫下其他人
但你太高等級係新手區黎講
比較難連線
今個月會免費
你可以開隻新角出黎練到40等
係雅南中部玩入侵屠新手

要12點了

呢個TOPIC開得好呀屌, 見今日FREE DOWN黎玩下...
下下死鳩左要重行, 我屌7你

渣架

想問下有冇地圖睇
同埋把右手武個耐久係咪用完就無? 要買過把OR 可以維修?

行多幾次就識，同埋留意下啲閘位/lift係shortcut通返去燈位

耐久可以維修

地圖Game無得睇，但網上有
不過咁樣就唔好玩啦

明白, 咁自己鳩遊下先

隻gme沒地圖

反而係新手唔識搖鈴？
4lv新手區等左好耐都沒
要全班先有
不過好lag

thanks 巴打
仲係一開波條村到...把斧駛唔駛就住用? 好驚用晒要打拳頭交

可以食勇敢獵人印記
會即刻去燈位又唔會沒迴響
記得唔好食錯，唔係就同迴響講88

DOWN左無耐, 自己試下玩先...點知原來真係咁撚難 行到去2隻狼個位死9左

一開波好少斬到爛

迴響係打怪拎?

打左一日由開始打到女皇門口,半血火狗卡到我傻

死左幾次已經斬到23幾/250

啲狗/狼係煩啲，唔想打可以衝過去就算，最好隻抽隻，見到第二隻好快啲走，同埋細狗可以開槍打停

我諗你連神父都未必過到
新人殺手

啪血都啪唔切...已經掉石仔引一隻埋黎先, 點知打打下第2隻又衝埋黎

修都係300幾
由100/200修到滿

一開波唔識打之後槍反反死佢真係好爽

屌 我聽日再挑

打唔過搖鈴call馬幫手,.家陣應該多左好多人玩.

有條樓梯有間黑屋卡死佢地

打怪有迴響好似普通game咁

如果你死左想執番迴響
有2個可能性
1沒怪執，咁你可以拿番唔洗打怪
2被怪執左，你殺左隻怪先拿得番
執左迴響怪隻眼會唔同顏色

上年頭買,打神父死到棄驚,前幾個月先再玩番睇攻略學槍反
即時收神父皮

隻狼可以槍反
如果識就易打好多

打一日已經打到半血迷宮火狗？

唔該巴打, 執我迴響既怪係咪要人形先會? 因為我最後係比狼殺, D狼會唔會執?

搵下槍反教學先 THANKS THANKS

真係唔掂就用火焰瓶
附近應該執到
第一輪應該2瓶殺死一隻

會，你去返死個位，怪隻眼發光就係執咗

會
只要係怪就會執左你d錢

可以揾啲人形怪試下先

唔難,.基本上都直過,係去攞死胎同果凍麻煩
加上我無壓級有魂就升,依家86LV去到女皇門口

主篇打完喝血就可以打

話就話打完渴血就有得打金杯
但中途又要羅倫城又要伊茲杯(唔記得關唔關事)
D深度4,5敵人又勁
都打得超快wor

我個開始係指金杯,由蘇美魯上層開始打,.唔係開新人打

你我都唔係佢
佢有沒講咩
可能人地2週目想補番個白金

表示好撚難玩

開返2015年既save出黎玩，但已經唔記得打到邊

以為岩岩down game玩一日就打到半血火狗
係既話你做speed runner無問題

Btw 8x都好勁啦...啲人200幾300先打半血杯都唔誇張

有無玩過ds?
我覺得ds3難度比較入門級 玩完ds再玩bb會順利啲

耐久度冇晒把野係唔會爆
但係攻擊力會扣到得返極少
耐久度跌到咁上下會有提示
武器即將損毀

玩左3個鐘 打到渴血怪獸 之後唔識行

打完返大教堂

亞丹教堂(打完神父入去o個到)右邊門好似會開
如果仲未開,可以試下用一萬買鎖匙,可以開另一道門

冇 見bb免費 dl來玩，，要好認真玩 唔係好易死

好難玩
利申覺得ds3都好難玩

打完渴血有兩個選擇
1萬蚊鎖匙 或者
窮撚可以 去亞丹小教堂 右邊門上 上層
會有座塔 塔門口轉右有得跳落去
落到底可以去到大教堂區
ps中間有道唔顯眼嘅門拎到特別嘢

上小教堂 拎路德維希聖劍 一周目切菜 輕輕鬆鬆

打boss鋸矛/鋸肉刀勁啲 我覺得
我係2把輪住用
到DLC就換電鋸 大大力

可能我玩完bb先玩ds3
覺得ds3好親切 好愛護玩家
同埋ds難度curve比較好 佢開頭簡單 然後慢慢變難
Bb一開頭就ok難 尤其對新手 但打到中期就開始舒服啲 後期boss（唔計dlc)都唔算難 但有幾張地圖會比較噁心

禁忌森林

已confirm 之前如果係DLC 既save (買碟) 今次個主體 係load唔到

最憎見到大腦怪

禁忌森林真係打過一次唔想打第二次
跟住惡夢邊緣 教會上層聖詩班果間屋
仲有血月之後既未見之村 曼西斯惡夢都好麻煩

一開頭雅南都算係風和日麗啦

森林條路勁複雜 玩完二週目都係唔係好認到D路,開完捷徑就算

森林一直向前行就得 盡頭轉左再轉右

一週目焗住行晒拎野；二週目直頭speed run速殺雅南三傻算

話時話係咪可以用密碼入侵frd
再比佢殺黎刷魂？
免費想叫啲frd入坑 諗住用呢招幫啲細膽frd降難度

啱啱重玩，其實敏捷流勁定力量流勁d？

準備入坑被虐

Bloodbrone都難打，咁demon's soul叫咩

___________都難打，咁__________叫咩

無關係。反正都係一野死

力敏50 秘法99既月光劍好勁架
仲可以用刀斧手套果類野kite 易打唔少

敏捷好似係著數啲 因為影響內臟爆擊傷害
但好似通常兩個一齊加 因為好多武同時食力敏
可以擇一上40先再升另一個 橫掂第一輪中期就可以單屬40

用唔番舊SAVE? 有無人知點解?

佢話版本唔同

尋日刪左個遊戲檔再裝就出現咁

唔刪又係咁叫我入碟

利申:以前用碟玩

準備打神父

Old hunter edition save 係用唔到係冇dlc嘅版本

比惡夢邊境勸退左
難唔係問題 好恐怖

留意返入侵level個range
刷魂開隻高週目嘅人skip咗聖職嚟帶好過啦

惡夢邊境係最靚嘅圖嚟喎

內墓穴先係最恐怖

我都係秘法99+2個npc
第一次打就用刀斧手屈死火狗

惡夢邊境經常俾投石怪掟死

藍色靈藥

想問大家點樣刷藥

刷魂買 / 亞南

而家去到打渴血怪獸
唔夠藥

係到都見到你

聖職前果2隻狼人好好刷，隔離隻肥仔都有

好😎

唔計dlc同迷宫我覺得最恐怖嘅地方，係血月後嘅未見之村，玩到果到唔想去探索

我岩岩上網睇 可以靠誓約對立黎送魂
即係假如你frd係光輝 你係墜落 佢call你入黎會變成敵對 再等佢殺就得
Lv夠高會一次幾十萬魂

好光猛喎我覺得 我覺得舊雅南同禁忌森林恐怖啲

惡夢邊境毒池好大壓力 尤其初見探路...
未見好難 啲怪不斷重生 又唔知搖鈴女係邊 啲復生怪又勁高攻 壓力勁大 仲煩過DS3環印推土塔天使

召得慢

未見speedrun

未見搖鈴女都似得3, 4隻，唔難搵

第一次玩一定有強逼症要行哂每個角落執哂野先走
多數清埋場

想問一開頭簡廢材會點
（岩岩down

難度UP

我意思唔係隻驚會加左難度 係你會玩得好辛苦

除非你唔係第一次玩

最嘔心怪物一定係多眼豬

第二係寶箱怪

門口火堆到有得召npc幫手，善用雞尾酒

有眼珠都嘔心架啦

活生生的線型怪 屌佢 仲要企成分鐘望撚住佢

呢隻幾得意

唔係有眼珠就嘔心 係密集恐懼症

寶箱怪係邊
我除左金杯以外都打哂，但好似無見過咁

吸靈視隻野先痴線

屌 其實係咪未見之村個堆花盤

後期有一隻卡係條直線通道真係屌佢老

過完直線通道就有隻係出口偷襲 勁撚賤格

想問下呢 洛陽技術補正得a
係咪 40技術就得?

求洛陽PVP BUILD

值唔值得將血質升上30拎洛陽

想問下呢 洛陽技術補正得a
係咪 40技就得? 唔需要谷上50

值唔值得將血質升上30拎伊芙琳
同15秘法用骨

40血
30體
50技
30血
15法

咁樣o唔ok
求洛陽PVP BUILD

好似係打宇宙之女之前
𠴱陣玩到屌哂老母

吸靈視? 即係邊隻

畢幫有寶箱怪咩

會吸靈視既咩 而家先知，淨係知好撚痛，同埋陰濕，吸完你一次想補血？即刻掟個金剛圈黎 吸第2次GG

係囉，我都諗左陣 DS之嘛

好似會攬住你吸

新手想問
佢嘅連機方法係點
都係同ds咁係boss門口先可以一齊玩
本時都係單機多？

Cramped Casket

只要未打boss就可以召人入黎清全場

120lv?

召出黎後 打完王先至消失
可以搵人一齊推地圖（好似係

有 房主 禁鐘仔 召人扣1點 靈視

房主死左 或殺死boss 後合作者消失

同朋友玩 可以設定連線密碼

係
升上125有無影響 定要留120

依隻吸精怪同視姦女，見到就想調頭走人

120lv我寧願要純技血算
起碼可以玩晒弓 千景
26體
0秘
加晒落血到
120都唔知有冇人同你打

120唔係meta黎咩? 我見reddit嗰啲全部都係120做標準

我試過咁樣無左廿幾粒

金杯儀式係咩黎

地下城

佢有第一儀式到最終儀式 係唔係越嚟越難

連教學都無
拎左武器衝左出去 想拎把手槍 禁哂上下左右都無得用槍 明明有子彈

因為psn+ 岩岩download 左，好難玩

以我經驗 深度4半血最難

但同dlc比其實都係皮毛野

L2....

終於白金，好不容易

原來要set左右手 先拎到槍
不過第一關個boss係咪得一開始果兩個save point
次次行過去打成堆人好麻煩

D迴響有冇得儲咖...好驚幾千一死就無晒

巴打, 我跟呢段片, 開左個通道先, 唔駛下下死都走黎走去咁煩

幾十萬無晒都試過

玩到後期刷2隻豬一轉都10萬

點解有d 場無得用bell 既，同點解換唔到衫

一開始獵人夢境地下咪有操作教學

原來有武器攞

DLC難度會遞增 但迷宮唔會姐
利申剩係打一周目DLC 唔敢打高周

識路可以唔洗理怪,跑過去boss 就得

當時心情係點 岩岩幾千我已經當隻怪殺父仇人，衝去砍9佢

打伊茲金杯3層,.幾分鐘已經十幾廿萬

部分地區是無法用Bell
由其2個區域大佬相連的中間地帶
例如大教堂區内門上去治愈教會工場

或姐你未取得打該地區大佬的資格
例如梅利亞主教需要開了大閘才可搖鈴

換3按start之後頭身手腳個度換
如果你按入去物品欄只可以睇

啲錢多到唔想要

唔該巴打！

第一次打金盃 想問下 大家都係蘇美魯迷宮 深度1 點解我開出來 同 上網銘文 開出來唔一樣ge

每個人開都會有獨立銘文

呢隻game係咪自己探索好過睇攻略玩

我意思係入面個地形

照計唔係始源盃
地型係一樣

玩左6個鐘，一開始係診所打唔贏第一隻狼

屌真係好難玩

死完去夢境拎武器

屌原來要咁
死完第一次之後，去唔番夢境

用PS4 Pro 玩
用R棍轉畫面都有啲Lag

新手待玩留名

我係個夢境玩左個幾鐘
以為唔知邊到有鎖匙開門

忍唔住笑咗

一開波揀左秘法應該點配點好

我自己覺得係,冒險感大好多
而且有好多位係專登陰你,睇攻略會冇佐種樂趣
不過真係玩唔掂先睇啦,好過棄Game

秘法你要攞到月光大劍先開始勁

攻略都係睇物品位，啲陰濕位自己玩爽啲，死過下次就識小心

玩到出左診所，好大壓力

地下既留言好有用
一見到 小心背後 即刻碌開先

不要同情卑劣的女人

一開始係咪升活力比較好？
見力量同技術 加攻既加得唔多
而且打第一關都要食12支藥

今個月係唔係免費dow?

升血先

唔對應PRO ENHANCE，又冇出PATCH，所以唔會特別改善

HP 定血源

多血就好易玩

你老味下水道隻肥豬塞哂成條路

一招死同兩招死

唔識打都係仆街

新手加血啦

用火

屌 過左第一隻boss去到見到個鬼仔npc以為係怪 錯手打左佢 依家重玩

白影係真係活人?

紅色係死前 咁白色係咩

?????

啲人影

有無CHING 一齊打DLC

即係有真人玩家係你左近

留時間密同碼

巴打ADD我PSN啦 Ria-aa

有無人覺得羅倫斯呢隻boss其實有設計問題
先不論攻擊力高 （我食獸丸打 第2階段唔小心比佢拍一下就秒
但啲招範圍太大 翻滾流好惡搞 尤其第二階段
其他boss都無佢咁難碌
孤兒我打4，5次就過 Lawrence打左10幾廿次先換血打贏 第二階段真係無乜輸出機會
我覺得難過孤兒唔少...

係 所以用秘法屈佢機

好耐冇打 渴血怪都唔夠打

呢隻係我唯一要搵人幫打的boss

係唔係所有怪都槍反到

點用其實？行去隻怪背隻然後...？大佬有冇用？

另外Call 古老Hunter 有冇用 夠唔夠打boss

新手上路 真係好難打
死完要動新跑過map 都算 個checkpoint 遠過乜

不過又真係幾好玩 同仁王無得比

重新

無人發現下r2儲力背刺 再行近r1就可以偷心暴擊

槍反一樣可以 但fail就

一樣玩過仁王，呢類game真係要玩得好小心，一死就勁煩

覺得呢隻好難玩

唔係
有d boss可以槍反

人型多數得,磚頭佬最易
大隻既都無得槍反

槍反只係打到佢跪底出大硬直既其中一個手段,最主要係埋去出腎臟攻擊
單持武器模式R2儲盡打背脊都會跪底俾你挖腎
人型全部都可以槍反

好多人拎仁王同魂系列比
我玩過覺得其實似是而非 唔係同類型game黎
仁王係動作Diablo 3, 刷裝玩build 只不過用左soul元素
Soulborne系列就真係自成一格

人型唔係
拿長槍射你個d沒得槍反

我召左聯盟長 但佢一入第二階段就死 最後4分1都係要自己打

點睇戈隻野都似怪獸

槍反仲有樣野係隻隻怪唔同
佢判定應該係攻擊發動前既幾個frame
但有啲怪動作好deceptive, 舉起手仲要隔陣先出招 會好難捉
同埋判定鬆緊算係官方出既難度區別
有啲怪判定好嚴好難反 有啲例如磚頭佬9射都反到

判定應該係攻擊前同後都有
成人俾怪打中但又槍反到

岩岩睇左Youtube 教學，咁好用架

你咁講
所有拿武器個人都似怪獸

Neutral

仲有符文加爆腎傷害,.爆腎回血,或者爆腎回子彈
爆腎傷害同技巧有關

玩到157 lv有d後悔無自己封頂

開隻新角
50等秒召

講開走去睇youtube no damage片又覺得好似係自己廢
但佢個設計真係好嚴苛
照住片既打法黎打都有排練

新手上路應該點玩 睇片學走位打法先
定係搵啲有用既裝先

最簡單召人屈大佬

體驗唔到

無得咁講
唔同玩法唔同風味姐
如果你自己玩
第一件事升lv加血先

習慣下佢個節奏
同埋所有裝都有用
衫對防影響好細 係好痛同好撚痛既分別 武器既話開頭斧頭 下水道執鋸矛夠用到爆機

認真卡既話可以youtube睇黑桐谷歌攻略 （或者任何100% detailed walkthrough) 有詳細解說唔同怪打法 咩情況用咩防具
但除非嚴重卡/挫折到想棄 唔係建議過左再睇 check下有無miss野

感謝 咁我等完整版dl完再玩
仲有廿gb 要五個鏡先dl完

利申 8mb苦主

dl咗開頭少少，就可以玩住先
執下裝、熟習下、開哂捷徑同打兩隻王

應該可以卡到full download

岩岩無聊開咗個新角玩No HUD
打聖職員都好緊張
好彩都 1 take過到

劈死左大教堂隻npc點算

重玩 或者二周目再見

點解呀巴打？好難入場/召人？

通常啲人壓120等黎PVP
而你上下限連到既人係你角色既正負40等（除密碼連）
如果啲人壓100等，佢就連唔到

⋯⋯唔排除佢話無封頂係全99水桶

死得太多都懶得升LV 直接學SPEEDRUN走去打大佬

打到第二關個神父
頂唔順個LOCK人系統 特別打到佢變最後形態 幾次都死左係度
禁左幾次R3 無反應
最慘係佢招COMBO 原來訓低左 無無敵時間

直到我打撚贏左 激動到唔小心殺埋夢裡面幫我升LV既NPC

其實打神父可以用音樂盒，佢會企係到俾你打。

唯一無敵時間係lock怪後X閃開嗰下

最後都係靠樹幫我卡位＋槍反＋汽油彈
不過音樂盒之後仲有無用？又或者係支線

我好似MISS左好多野 睇黎上網望返攻略先
有個地方係婦女定老人家既門口 有隻狗 我幫佢地殺完無開門畀我 之後無咩提示

Npc最多同你傾計
係唔會開門

無用，淨係打神父用
要打完神父去到教堂同個紅衫呀婆傾完計，就可以叫人去教堂避難
仲有一開頭間疹所你都可以叫人去避難，要翻一翻去傾計先

上到去睇唔到紅衫呀婆 斬空氣斬死左，重唔重玩好

咁你機乎所有NPC劇情都做唔到

隻驚真係好怪，一直玩到神父之後都唔知發生咩事，最多都係敲門 同npc講野

解說要周圍禁又1999 story telling係我見過最差既驚，完全唔user friendly，同人連線又係唔知發生乜事 連咗條友但係見唔到佢，無啦啦就話佢死咗

Story telling「怪」係魂系列特色 同埋自成一家既地方 呢方面有好有唔好 但畢幫劇情上好完整 你有心機打爆既話上網睇人解釋故事 就會明
唔user friendly係好貼切 亦都係佢勁既地方
而家呢啲快餐橫行既世代 佢整呢啲需要時間心機鑽研既game 其實理論上係失敗
但隻驚已被譽為PS4殿堂作品 都證明緊玩家唔係白痴

因為隻Game唔係畫出腸
要研究先知個設定係幾有心思

就係因為咁故事先有極大討論空間 令到你一路會玩埋2 3 4週目
要靠自己拼湊碎片

仆街原來教堂果條女都有用架 重玩第3次

隻驚個心態就係要你四圍探索先觸發到感情
唔同其他game有條好清晰嘅主線俾你逐步跟住做
souls好多重要劇情都放喺物品描述同支線npc
你有心研究就自然會發掘到新嘢咖啦

下下要速食 直接講個故仔你聽
人地speedrun都係30分鐘就爆機

有無ching由0開始一齊打dlc

唔照住攻略玩，係好難100%攻略
隨心就可以，唔係重玩幾十次都似

第三擠帶都玩死你

講得出呢啲既好明顯係見免費，人載你又載
你講既所謂「缺點」，都係令我地會去玩既優點黎
要速食user friendly請左轉其他Game

我想盡可能第一周體驗到多啲劇情 友左條女係冇冇左好多

走啦你

我之前唔睇攻略 直接打死左烏鴨姐
又無救過NPC去教堂 打到血月忍唔住重玩

今個月psn免費應該又多人玩

屈指一算 已經到左比新人係惡夢邊境體驗人形boss嘅時候

15lv打贏渴血怪獸叫唔叫壓左lv
跟住為左用聖劍 先焗住先lv
升完又見到希希支炮 屌你洗成皮買完番黎又點左兩下血質
支炮廢到爆 散彈槍黎 起手好似仲慢過一開始支槍

好賤呀你

走啦屌你

教埋你點行好無呀

巴打玩knack會適合你多啲

唔洗咁遠
昨天我係森林入侵
血污30打到60幾
差不多妙連

秒

少左1條臍帶
3個動作

臍帶其實無問題
因為佢地同四大天王有五個人嘅logic一樣

第三臍帶有四條

想問下一開始把斧駛唔駛改下先?

神器黎

第三臍帶好似唔係解「臍帶有三條」

升級？
後期升級數材有得買同可以刷
除左升+10個粒
每週目唔計dlc只有一粒可以執
之後要買，60點靈視
血寶石無所謂
因為可以循環再用

第三臍帶
個第三係形容詞，唔係量詞

鐘樓上面條友唔殺會唔會有劇情

機關槍佬

有
不過建議劇情跑完砍撚死佢

好想玩啊

迷宮有3粒血岩
但要拎係要開到深度5三寶受詛咒且玷污蘇美露

不過樓下果個我斬死左

樓下個件無影響

我覺得仲長過本篇

呢個其實係翻譯問題
雖然中文版叫第三臍帶用形容詞
但其實英文係叫One Third of Umbilical Cord
即係三分一臍帶

亦因為咁你要集齊三分三臍帶先見到月神
所以第三臍帶有四條

利申: souls series死忠

THANKS巴打, 咁升下把斧先
岩岩先屠到第一關BOSS

死圖

點樣入侵人?

搖惡兆鐘

第3臍帶係譯錯

唔關4天王事

我上面解釋左

四天王有五個係類比

始於Formsoft係日本公司，用日本版有說服力D

３本目のへその緒
可以有兩個解釋
「３本目」のへその緒 ＝「第三」臍帶
「３本」目のへその緒 = 「三條」眼之帶
另外，校學大樓有張紙仔寫咗「３本の３本目」
表明３條可以unlock某d野

英文好明顯示唔係原意

邊層

同埋，我個人認為「第三臍帶」亦可以解「內在之眼既臍帶」
因為人有雙眼，「第三臍帶」係解連接「內在之眼既帶」

有病睇醫生啦香港人

user friendly唔係咁用

第三臍帶先岩
三分一臍帶係錯

無心機自己鑽研劇情大不了可以當普通rpg過關斬將
但係話佢垃圾真係證明你on9
我夠膽講句bloodborne係我玩過做得最好既遊戲Top 5

弱智狗嬲到去我其他POST發癲 死垃圾

無講過三分一係岩喎
第三同三分一都係譯唔到個意思啦

垃圾得過你個笑話 on9當有趣

連登仔

上面咪有人解釋左
日文原文配教學大樓張memo
第三臍帶係絕對正確
頂多係帶唔出原文個種文字遊戲
但絕對唔係錯譯囉

一開始診所打狼玩左我半日，以為一定要打死佢
屌佢哂左我6個鐘

不過Del save 之後去夢境拎武器
2下打死左成功感好大

想當年我打咗4粒鐘，打到教堂大橋先知道夢境有得拎武器

三本目直譯真係第三

但應該三本 。目 咁睇

唔係指3隻眼 係指第3隻眼

第3同第3隻眼兩個意思喎

我睇完人地解釋覺得呢個最貼合

無記錯係二樓有間好似實驗室咁嘅房

個人認為formsoft咁大間公司
英文譯文一般都同日文原意最相近
始終英文客源最廣
進行專業翻譯一定會查究埋原文嘅形同意

相反bloodborne嘅日譯中有啲唔到位
有啲道具嘅文字譯得唔太順 似係外判

而我個人亦傾向眼之帶嘅說法
因為克蘇魯風格嘅關係
屬於惡夢嘅怪獸都充滿觸手同眼

例如:

而克蘇魯裡面 古神係不可直視嘅存在
見到古神嘅存在就好似惡夢邊境望到大眼怪一樣
理智(san值)會瘋狂減少
所以我個人理解係獵人要借助眼之帶嘅眼
先可以觀察/ 面對到月神

依個係日文既文字遊戲
你用中文係冇可能100%翻譯到個意思
教學大樓個張memo都寫三本の三本目 三條第三
上面有人post左阿東條片已經講得好清楚

笑死 俾人屌完搵人出氣

玩咩bloodborne去玩你個奶嘴啦

三本の三本目 三條第三<---都話我覺得係譯做第3隻眼 咁咪覺得第3係譯錯囉

講咩絕對正確

要片我都有

絕對正確係我講錯
但至少唔會係你一開始所講既譯錯囉

"都話我覺得係譯做第3隻眼 咁咪覺得第3係譯錯囉"

“3本目”のへその緒=第三臍帶
“3本”目のへその緒=三條眼之臍帶
點砌都砌唔到第三眼臍帶
你譯做第三眼臍帶係咪過份解讀啊

隻狼閃去佢背面儲氣r2爆菊就殺到，唔一定要攞武器

你自己都識講文字遊戲
睇返條片 我覺得條友譯得最貼切

所以咪話中文唔會譯到

屌 講黎講去都係我自己睇法

第3係譯錯<---自己想法 OK?

只要唔好理解左做1/3臍帶
我覺得得每個人可以有自己睇法

一開頭點識咁做, 隻驚無guide 全部靠自己摸索, 唔明點解要咁set, 啱啱玩真係完全唔知做緊乜

每個初接觸Souls Series都經歷過依個階段
依種迷惘我認為係Souls Series最值得回味

一開始係預你死 你死左之後返夢境就有新手教學
開始果隻狼唔係預新手空手爆菊花

個人認為英文三分一係意譯
一黎係因為教學大樓嘅memo
二黎係因為要三條先有效

所以其實三分之一都唔係理解錯

去完夢境唔記得拎武器既話之後出番去死親都入唔番夢境
一家要打死隻狼先過到

除非Delete Save

死左之後隔離唔係有燈咩

死完出You're Died
直接Load 番診所

個時一黎就死, 就心諗隻game唔係咁變態呀麻

個燈係打完一輪返黎先有

原來係咁
未試過
仲諗緊診所唔係有燈咩

唔打跑走咪得

三分之一係冇support既譯法
3條合埋=1條完整臍帶？完整臍帶係點黎？
遊戲根本冇相關既講法
同時解釋唔到第4條第3臍帶係指乜

每條臍帶本身係冇互相關連
佢地都係幼年上位者既遺物
因為有4個幼年上位者，所以有4條
並唔係3條可以合做1條完整

所以3分1係因為理解錯誤而造成錯誤既意譯

我記憶中第一次死直接去夢境
然後就傳送返去診所燈架喎
一開始已經有 唔洗打到後面先開

話時話 如果我玩老獵人edition
同唔同到免費版啲人連

得不過對方都買了dlc先可以一齊玩到

無記錯用英文全文分析後嘅解釋係
以三個幼年上位者嘅遺物形成一條自己嘅臍帶
開啟內在第三眼去面對上位者嘅存在
所以英文譯做1/3

不過我地唔係宮奇所以無人知佢原本想點
而呢個正正係souls series嘅吸引之處
一百個人可以有百個souls series

連線見到啲白影人紅影人
完全唔知做咩

我見白影人打緊隻狼但隻狼無扣血

原來是咁

白影係同時間一齊玩緊既玩家
紅影係你掂地下啲血 會show其他玩家既死前recap

離線都見到

紅影唔知有咩用，搞到我睇哂，用多左2個鐘黎過關

白影一齊玩緊其實有咩意思 係多啲安全感
有無協作一齊打

唔洗牙

老獵人 可以同舊版連 舊版既地圖

係類似其他玩家比你既提示
好多血跡既地方就係有危險 可以睇人點死從而有心理準備
白影無實際用途 係比安全感你
你可以搖鈴call人黎你既世界幫手 消耗1靈視

我以為 佢講緊 係dlc個地圖
主線故事 可以呀

第一隻boss都未見到 已卡兩小時

雖然一百個人可以有百個souls series
但當中係有分岩唔岩
即係網上仍然有好多人認為亞爾特留斯係左拗
但研究深入既都唔會咁諗

黎緊想玩太刀，上網睇過下資料話要升爆血質，對新手黎講會唔會好難玩 ，我有d驚前期會卡到2046，連太刀都未拎到

拎太刀個下就真係卡到2046喇

升少少敏捷捱過初期都得嘅

見有人講開故事
想問少少concept野

除左惡夢邊境/曼西斯果啲夢地圖
其他（雅南 舊雅南）都係現實世界黎架嘛？
咁如果我係第一結局 醒返之後個世界都係一樣咁fucked up?

同埋獵殺之夜係一路都有進行
點解主角今晚零舍不同？因為梅高今晚終於出世？定還是同未見之村古神復活成功有關係？

而羅姆其實係防止緊啲咩 只要佢係度 梅高就出唔到世？

仲有 主角其實係咪trap左係夢境 重複loop同一晚 直到達成使命為止 所以主角一日唔成功 一日都唔會日出？

打完第1個BOSS 之後去邊 行左成個鐘街

喺禁忌森林 有條路去到醫院二樓 擺邀請狀 之後走去 漢威克小巷 嗰度有個馬車會自動觸發覺嘅 劇情 去該隱城 和女王簽訂契約就有得買

佢講得唔清楚
如果係免費無dlc同你可以互召
不過你係dlc入面召唔到佢
佢可以主篇見到你用dlc武器

所謂夢境係創造出黎。
而獵人被殺死只會去夢境, 令佢地可以無限殺戮。
羅姆當1令招渙議式暫時中斷, 招唔到梅高。
三結局都好明顯, 一係做第一獵人隻狗, 二係取代第一獵人, 三係做神, 但任何一個選擇都係繼續殺, 擺脫唔到命運輪迴。

所以第三結局有推斷就係所謂月神就係主角, 而所有古神的下一代都必為夭折, 所以選擇用大蛇元替身術, 一路而來就係用le個方法去做到永生, 每次輪迴都係到等待主角的出現。

你第一隻boss係打喬巴定神父

尋晚試玩左 一開波隻狼打唔死 bug左?
同埋火把條癲佬一野打一半 點搞

喬巴呀,

神父可能要卡2個鐘

用手打打好撚耐咖隻狼, 我死撚左4,5次, 堅持用手打
唔想用手死一次入夢境拎武器先再打

用雙刀鬼人亂舞

1.隻狼空手好似殺到但好難
一開波係俾人死入夢境拎架生
如果你係講拎完架生都殺唔到就...

2.避囉 唔好當無雙 打卒都要當打boss

我有雙刀係手一定片到佢變肉醬
今晚再試試先

雅南中部燈 左邊落去過左雙磚頭哥 再行會一路落下水道 下水道清完上黎會開電梯近路通返去磚頭哥果度
下水道上去有座橋 過左橋就係神父

自己廢就話隻game垃圾

原來去下水道 ,唔該巴打
下水道好亂

Agger 朋友你真有品味
都係真三八好玩 呢隻垃圾驚...

之後有冇咩武器同鋸肉刀同類型 斬得快

鋸矛

威廉用羅姆嘅力量將誕生古神嘅儀式封印
令到梅高唔可以出世

個人理解係古神一路爭奪緊夢境
最後主角擊殺所有古神支配呢一輪嘅夢境
但自己都受到污染成為新生古神

同埋夢境公仔係第一獵人參照瑪莉亞個樣用黎宣洩用

雅南既情況，有人認為玩家響血療之後進入夢境，直到「雅南日出」終止惡夢
原因係主角可以傳送、死後可以復活、敵人死後亦可重生，同埋響雅南出現過好多夢既symbol
根據克蘇魯神話，獵殺之夜係一年一度，目的係孕育下一代上位者
主角只係咁岩今晚到，陷入上位者製作既惡夢

羅姆記憶中係阻止紅月，點解要阻止紅月就唔記得

成個bloodborne都係同一晚，個人覺得唔係loop，只係非常漫長既惡夢
只要離開惡夢，自然就會日出

第一次聽

加錯點返唔到轉頭，我都係諗清楚先

烏鴉姐同我打獵人果又比人打撚死左

岩呀，玩唔掂返去玩真三八咪幾好，唔洗用腦

依個好明顯啦，第一獵人講明只要你鐘意，你可以對人偶做乜都得，之後奸笑

啱啱玩就不好玩千蔭呀你會好辛苦佢變形會 扣血

不過可以買佢件衫了

鴉姐死左佢條線就斷左，正常要幫鴉姐打贏，血月之後鴉姐會係大教堂門口。

一係做第一獵人隻狗, 二係取代第一獵人, 三係做神
有睇埋克蘇魯神話就唔會咁諗
第一個結局明顯係「無知者既Good End」，對主角黎講最好既結局
用血療醫好病，同時離開惡夢

其實可以跑出去,開第一個燈入夢,唔洗獻出第一次隻狼

禁咩制DOM汽油彈,
打完神父都未知點DOM

好多地圖都好易盪失路
btw打完神父冷靜D,小心殺佐個NPC
利申:好耐之前第一次玩驚得濟殺佐佢

又未係要返入夢境幫第一獵人(月神)殺其他既神

正方 但你要放佢係道具格先

其實究竟有冇認真玩過

唔好咁啦，唔係個個輕易上手 hardcore game
你咁樣會令有興趣接觸嘅人卻步

個人認為Gehrman唔係講大話，熟個故事都知道
Gehrman對夢境同狩獵已經非常厭倦，一心想送走主角
「雅南日出」之後，玩家係唔會再回到獵人夢境

殺左會點？

新手一問 呢隻game加錯點有冇道具可以重點？

紅衣npc在生可以令你接其它npc嚟到呢個安全地點(診所係另外個可以接npc嘅地點)
有啲npc劇情冇佐，只會令你可以了解世界嘅情報小佐，但唔會造成大影響

無

用男人定女人好
d 劇情唔同？

完全無關係

一樣你個人喜歡

無限殺戮既雅南係由一班神既爭端而成, 月神就係想終止場打鬥?
而月神咁廢所以搵左第一獵人幫手?
但第一獵人唔想再殺, 所以招左主角?

好似唔係 神無主動聯繫人 係啲人透過臍帶聯繫神
雅南野獸病係由古神之血而黎 最初既血係係金杯地城發現 即係過往文明既遺跡

月神係Gehrman聯繫既 有猜測話因為Gehrman被教會廢棄 用教會獵人取代工場獵人 所以佢失業下聯繫古神幫手 然後月神利用佢黎對付其他神 今次係梅高

新手用秘法武器應該用咩好

首先，Bloodborne鬥爭既原因係有班人想透過研究古神，令人類進化
科斯同科斯的孤兒死得幾慘，星之娘畀人軟禁
唔係一班神挑起爭端，只係搵緊人類女性生下一代
無形阿丹亦冇對人類做ｄ乜野

第一獵人應該係想接觸月神，但因為冇足夠既第三臍帶而被操控，成為獵人夢境既宿主
招主角加入狩獵，係為咗輔助勞倫斯脫進行狩獵，而佢唔知勞倫斯一早變咗野獸死咗
第一獵人響獵人夢境等到心灰意冷，其實畀主角殺先係佢既解脫

卡咗喺愚笨蜘蛛幾日
有咩方法打？

暫時打左兩隻boss,
bloodborne的boss戰成日個場都有一堆障礙物阻住哂,
避避下就卡死左

格曼係魚村對科斯造成既悲劇, 得到一條第三擠帶, 借月神既力量, 同時又做個新夢境出黎, 去行同教會不同既路, 見唔係人就殺, 同時包獵人, 因為NPC獵人同古代獵人都係要殺。
而科斯詛咒了各神無下一代。
羅姆又係科斯派黎地球。

咁樣格曼係唔係後悔緊? 定係根本想要多另外兩條擠帶呢? (係神手上拎)
想做月神既下一代呢?

清蜘蛛仔

第2隻BOSS先係新手殺手
你老味第3型態玩撚死人
訓落地下起身又俾佢擒低

成日見人話壓lv
點解要壓lv
壓lv有咩用

PVP,120LV係常見PVP lv
好似係

入侵你阻住你過關

入侵同被入侵點發動
初入惡夢邊境被入侵
之後搵到敲鐘女殺左之後就冇再見過入侵同重新入地圖敲鐘女冇復活到

單play 有得升lv 架咩？
岩岩新玩。。。。

用迴響搵人偶血
人偶最少要有1靈視先會濕你

鋸肉刀
但秘法武器好後期先會有

殺左王就不會有人入侵

殺人會有血之回響，番夢境（城）搵女npc 升技能（升技能=升lv)

屌你老母 Bloodborne！(3)

就 1001，開定

998

999

1000